"點餐前出示優惠券", 有冇餐廳因為咁而將份量減少

"點餐前出示優惠券", 有冇餐廳因為咁而將份量減少